[高達求職實戰系列]履歷表CV上的3點應做和避免位,避開中伏區,你問我答

[求職實戰系列]履歷表CV上的3點Do(應做) and Don’t(避免),避開中伏區

----------------------------------------------------------------------------------
自問唔係專家，只係一些透過個人經驗不斷學習翻黎的心得和分享
我既目標係希望盡量幫香港人可以搜集一些實用/含經濟效益/搵到食既資料
計劃黎緊主要會上載既片/資源題材包括
求職/轉工
職業發展
進修〔搵下有冇啲可以幫大家有一技之長/移民加分既知識〕
其他實用野等等...稔到再整
有咩疑難都可以盡量係到問，答到盡答

其他
[求職實戰系列]9個構成履歷表CV的部位,教你快速製作履歷表(Resume)

見工面試服裝心得分享(2020年基礎篇)

好廢

咩好癈

Activities 邊洗寫啊，不如寫多d 工作上achievement好過啦

CFA又得level 1，至少pass 左2先寫上去好d喎

家家有求

好多人fresh grad先passed lv1, 多樣野比人睇百利無一害

點睇CFA level 1 candidate

同其他candidate比多一皮，pass or fail都未知

見好多人報完名交寫LinkedIn

呢個真係過唔到自己果關，唔好意思寫出黎。

but I think cfa lv2 candidate is fine

冇意思，hr問多問都知咩事

係? 係linkedin見唔係好多，但講真cfa又唔會保證d咩，平常心就好

Age 一定唔洗寫，地址都冇需要，但假如你in iBank想show off 下你住貝沙灣或且羅便臣道，都可以寫。marital status 唔應該寫，有冇interview 唔應該受有冇結婚，age影響，否則已經可能有discrimination。你寫咗我都會hide左佢先forward 比line manager。我哋剩係想佢地based on candidates experience and education 去做judgment 。(其實line manager 望下你幾時grad再加你有幾多年experience 就知你幾大，寫黎做乜撚野？)

CFA 同CPA 擺落去professional qualifications，CRE冇性趣知，大公司自然會有aptitude test 比你。

Overall 份CV好小學雞，我收到未必會㨂黎in，你個video 都係靠害多。

已上所有野填application form 或且online application system另計。

利申: 10年Bank HR experience , 已經做到可以in manager level position grade hiring 。（幫post, 唔係本人，唔好問我HR問題）

咪同依條垃圾推post
cv多過一頁都講多出
仲要寫咁多無謂野
依個時勢真係人人都諗住做youtuber搵食